有冇人接受唔到Long d?

我原本以為自己係完全接受唔到
但諗諗下，接受唔到只係我唔夠鐘意佢，好似係

好對唔住你 諗返起都覺得自己衰
告別我的戀人們，其實你聽得到嗎？

佢要去好耐？
如果一兩年其實輕鬆

一兩年輕鬆咩 咁耐好似守生寡
冇啦上一個應該呢世都冇機會再見

移民真係冇計
除非你同佢結構一齊移

我直頭飛十幾粒鐘見佢一面再飛返黎
自己都覺得好撚sweet

就算夠鍾意一開始接受long d 份感情都會磨得好快
利申 long d左就快五年 後悔緊又唔捨得

唔係移民，本身都唔同地方人

咁多時間嘅你

你覺得你守生寡 咁其實佢都一樣
一兩年我覺得晚晚keep住skype或者whatsapp都仲接受到

如果過左去就算啦

亞州圈冇所謂啦，飛機半日一定到，如果要坐十幾個鐘機，去親都要請一兩日假真係好難

磨緊

唔喺，亦都未鐘意到咁
唔喺身邊真係

咁勁
半年真係好極限

咁你真係快啲分手
唔係你條仔會好似我咁

分咗啦
諗返起姐
你做乜

冇
比好似你咁ge 「唔夠愛」ge女人
到我去到個邊先玩冷淡
搞到而家因愛成恨
飲酒食煙
日日扑女

Long d 左兩年 自己都變到control freak左

分左手 但一諗起long d個種辛苦都仲係會喊

Long完返黎2個月散左
原因不明 但都唔重要了

半年先見一次真係好辛苦

long d 就1年

有時感覺控制唔到
唔好搞差自己身體啦巴打，下個更好嘅人你未遇到

Control freak我又唔係，但覺得個人唔喺身邊好冇意思

Long d左兩年
仲要long多兩年

Hi

Hi假杜太
我要比斯錫夠了

準備又要long d八個月先有假番黎

唔夠愛

之前比人用呢個理由拒絕過

但我覺得講到尾都係唔夠鐘意姐

你明白就好了

係阿 係唔夠中意你

郵費真係好貴
寄零食

我都係五年快六年

利申：希望下年結婚

Long d 左幾個月散左

對方係去做野

真係好難維繫

Long過半年散左

又冇得見

開頭晚晚都會facetime

但long耐左根本同冇拍拖冇分別

男朋友移民
個種冇希望既感覺一到夜晚會好辛苦
但我都唔會選擇放手

利申 仲一齊緊

我會覺得係無奈同可惜
大家鐘意大家但係無辦法一齊

愛若難以放進手裡，何不將這雙手放進心裡

long左半年
仲有4個月就完
但愈來愈多爭執
無力感愈來愈重
好傷心 但大家都中意大家
冇得見個種無力感
尤其情人節 病既時候 凍既時候
想有人陪發覺自己身邊咩都冇
得返承諾支撐 唉

傷身阿Ching

Long d咗即係變咗筆友咁 維持到亦零外遇我真係佩服你

鹿B 同我LONG D 緊

網戀咁，accurate

諗多啦啦夜神

我都試過網戀，見過一次面

我覺得去外國讀書都唔難捱
移左民真係。。。
我成日一諗就好絕望
因為無限期咁等
唔夠膽諗未來

情人節就寄禮物

依家就7個月，但日日都Skype

就快一年
日日skype
基本上除左佢上堂之外 都係通話緊